SPAWN.sh faylı 3 child process SPAWN ederek 3 bölünmüş siyahını icra edir.
thread.c faylı 3 command.sh faylına arqument göndərərək bölünmüş siyahını icra edir.
command1,2,3 faylları isə bölünmüş saytlara asinxron sorğular göndərir.

